[冇圖] 陳嘉倩 MENCLUB GIRL性感攝影

好唔性感喎

D皮膚咁差嘅

都係tvb 好睇d

好撚樣衰

反了反了

果然唔簡單，唔甘心只係做個主播仔！

甘你老母

果然是港女

想問下應該用咩字？ 講緊唔甘心喎

唔金心？唔咁心？

睇完依攝相, 原來佢得正面係靚女 側面同整體都唔靚

潛埋

都係著返平時主播d OL衫好睇
著咁causal 同街邊d mk有乜分別

似整容撚樣

好柒啊

好似澳門小姐個冠軍

自己攞黎柒

做番老本行

成班新會然

都唔知邊個柒緊

老母唔係咁撚用架 唔識用又要用